身高得165既巴打，出街見到又高又靚女女有乜感覺

個身形好唔啱比例

似150都無

小朋友幹大姐姐

自己做靚女囉

終於可以抬起頭做人

老婆高我半個頭

150我都係照咁過
盡量望地下
廢時見到靚女靚仔自卑

似侏儒

明眼人一睇就知係援交

男的也好

高過我嘅無乜feel

張圖比例係真既真係150都無

矮唔係死罪，排骨撚先真係慘

其實冇乜關係
以前有個中同得165左右 住埋同一棟樓
成日見佢拖住唔同女出出入入
d女全部同佢差唔多高
有個仲高過佢
好撚酸

你做乜鳩影人上黎